遠離Tvb方法指南

呢排好多巴絲都係咁屌Tvb
最撚慘係屋企兩老都成日睇…
為左唔令慘劇發生，請咁多位跟足以下方法

1.Block撚曬tvb d台佢

千奇唔好諗住Block曬d台佢就有用
佢無電視睇更加屌到你仆街
戒煙都唔係一話戒就戒到
用代替品既方式令屋企人唔會諗起Tvb

2.裝個收費電視

收費電影一係有線，一係now tv
有線會平少少 $68 就有新聞台
Now tv就要$99 不過會多有線少少野睇，而且有得揀

睇下屋企兩老平時鍾意睇咩，問返sales邊個台有咩節目，揀返d台比佢地，自然就唔會再睇cctvb

如果屋企上網到期要轉公司，直頭可以考慮網上行同有線，網上行有d plan會送埋免費now tv，有線$168比埋上網同收費電影服務你

3.思想工作

開始要佢地睇下多d唔同媒體資訊，得閒就彈兩句(嘩你睇下tvb同其他媒體報道差幾遠？)
潛移默化洗腦式思想工作唔係得cctvb先做到
話曬都係自己仔女，唔通信部電影機都唔信你咩？
再加多幾張長輩圖佢地就會開始轉風向架啦
你轉個台比佢睇，要佢知cctvb咩料

屌 好撚想block曬tvb台 日日洗我老豆老母腦

支持樓主

G持

推推推推推

唔好想 係要去行動
你老豆老母一個fd傳一個fd
搞掂自己屋企人，等佢地又同d fd講下
一傳十，十傳百

推
利申： 屋企睇新聞一定係332

仲有唔好諗住裝完個收費電影就收皮

搵機會就轉去新聞台 係d示威場面果度同兩老一齊睇

睇完d重點場面再轉去cctvb

我老母都係咁樣由藍絲變黃絲

網上行新客1000mb加電視咩價錢？

tg我 @cheukho

好似我上面咁講，多數網上行都會包埋now tv比你，唔洗額外收錢的

有線寬頻都係，最緊要睇邊個平
論價錢有線應該會好少少

推

連登有啲弱智係自發睇tvb

推爆！好撚憎cctvb

屌爆佢地

屌黎冇用 唔少人都屌過
佢地會話劇同新聞唔同部門

我覺得經過今次大家會有唔同諗法
始終佢呢次做到出曬面…

點會 你是但揀個tvb post就知
個個重睇得勁開心

果d港豬無得救…

其實只要教識兩老上youtube基上佢地就唔洗用電視睇啲on9劇最多食飯果陣睇83啲新聞 其餘時間我都係用嚟插手指播美劇或者玩ps4

你算好架啦 我阿媽唔係好識用電話
日日開電視睇愛回家
我都係裝完now 多左d電影韓劇睇
佢先唔睇tvb…

但白色強人幾好睇

可以講，裝有線冇乜用

我唔係話佢節目質素差
而係佢作為一個電視台無電視台應該有既操守
咁再好睇既節目有咩用？

點解利申無有線

因為除咗新聞同有少少體育之外真係冇乜嘢睇我老豆明知cctvb仆街但係礙於有線真係冇嘢睇所以都係睇cctvb多。
係呢個禮拜我想睇多啲示威新聞先睇多咗

想就做啦

得個想字無用

咁不如裝now…
至少有戲睇
hbo同fox都夠屋企人睇到爛啦…

now就因為另一啲原因點都唔會裝
其實我老豆嗰邊已經諗住join Netflix，預期效果應該唔錯
難搞嘅係我老母，典型師奶心態

netflix都得
係喎唔記得左講tim 屌

老母就點都要諗諗計
唔係好易嘈…

推爆你

推撚爆你

幫推